世界股市大跌，陳茂波除左開個yahoo出黎密切注視之外做過乜

搵個垃圾會計佬做財政司司長